如果返工隔離個女同事係咁,每日要點過

唔逗人工都返

基路難行

返工都要互射?

非

套衫有加乘

是

右邊who

正啊

不了

中間韓妹 右邊日本妹黎

條女正撚到

即刻劈炮唔能撈啦

專心做野
聯合其他同事迫走佢

米瘋拉

你都幾重口味.

摷佢JER仔

識野

cls擺上臺

拉

日日抽插佢 一返工就抽插 食完飯又抽插 收工前再抽插

佢隔離位應該長期冇人
返工捱老細氣 仲要有條人妖喺隔離

要叫佢日日素顏返工

因為我坐咗

即刻辭職

不推
完

琴日做咩唔開post

同定仔互含

上唇咁撚黑

Gif圖容量限制
出唔哂啲色啫

米癲拉

豬扒！

不如老闆重開返百里香啦
好過日日喺度開埋啲鳩Po

樓主弱能智

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

坐佢對面定側面好

呢啲韓星19 post真係好煩

上面

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

我要雙普選！

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

閪住臉逼我幫佢打飛機

左 姜惠元
中 權恩菲
右 宮脇咲良

咩工嚟㗎，全男班？

咁都熱門？屌晒你地老母

「行動post」如果鴨免set死每個台都有限額上熱門，咁其實點拉都無用。

推行動post

梗係溝佢啦
唔好話做唔做到你女朋友
做同事都好爽
日日傾幾句計你自己應該都自high緊

不過現實生活中 好少有呢啲同事
有嘅話都畀啲富豪包起咗
或者畀老細升咗職做咗你上司

又色

t

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

大家記唔記得聽日係咩日子....

Very wild

很正

Good boy

咁都上熱門?
香港就黎死啦你仲開D咁既POST?
拉
垃圾POST
無意義POST
ADMIN呢,咁既POST都上到熱門
死返香土啦
推行動POST啦
屌行動POST無人推
我聽日仲係熱門見到呢個POST就屌

我（革命分+100）

很正很可愛

Who

打能到佢扮豬叫

扑到他傻

我幫她檔

龜公印